深水埗槍擊案係咪堡主暗中策劃，等港共落入自己圈套？

堡主運軍火打響革命第一槍？邊個仲敢笑天哥？

有冇睇十年 國安法